（突發）元朗西鐵站被捕少女至今生死未卜！！！！！！！

尚未確認元朗西鐵站被捕少女安危！！
天水連線於1930指被捕少女事件與社會運動無關，只是黑警說辭，並未見到當事人本人，天水連線希望大家能提出更好建議。
請大家繼續留意少女安危

20:03仍然未有被捕少女消息更新

千祈咪撚柒信黑警啊!!!乜撚嘢都話唔關政治事

點算

推到多啲人關注

冇人理真係會白白消失

唔關社會運動 又唔係犯罪逮捕 咁係乜？

自推

推

原本個po沉沉地 開新po推到多啲人關注

別讓麻木變成日常

Push

天水連線啱啱改返字眼

鳩蛇享受緊

屌你老母天水連線係咪狗channel黎 唔fc單用狗嘅講法就當事實講出去 完全無諗過要知個受害人係咪平安

TUI

P牌推唔郁 日日都見到被捕被綁架
都明白大家會麻木
又唔知做到啲咩
但幫得一個係一個
起碼要見到真人 知佢安全
連線以後處理被捕case謹慎啲 狗講嘅野都信 唔掂㗎

推到搵到

推到事主平安

留名

推啊 唔情緒勒索 但都唔好麻木啊

可以點fc

唔好俾你身邊嘅人成為下一個

雖然應該好難接觸當事人

但至少唔好將黑警嘅片面之詞傳播出去

未fc咪唔好講到factcheck咗咁

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

推到無事

Pish

推！

最少講明個消息係狗放出嚟

fc唔到就唔fc當事實有無被綁走都fc唔到呀？

要推到好似入境署手足咁啊 咁先有機會無事

推到有拘捕原因為止

推到搵到個人

推人有人認到佢

Wtf

push

天連個admin做乜鳩

仍未有消息

基本上班曱甴講乜都唔會再信，誠信已經破晒產

唔可以麻木呀

今日依單我係現場
的確係同運動無關

今日聽到佢地既說話 大概係個女仔唔返屋企同唔想返屋企 同屋企人無野講
應該係好多日無返屋企 屋企人報警失蹤個D黎

你想點？每日就算唔計社運，閒閒地幾十人被人拉
我唔係話要你信狗，但冇可能可以fc到每一單嘅受害人係點樣 入到狗署就更加唔知會點喇

仲未有消息？

fc唔到寫未fc好難？

樣都冇？

真係唔關運動事

推！
唔可以有多個陳彥霖

（突發） 便衣狗喺元朗站綁架咗個女仔！！！

咪撚話唔關政治事 ！除非當事人出嚟報平安

up

推推，直到女仔自己報平安

Lm

曾有言論話：男殺女姦

Diu

點解cap圖啲字 有大有細？

21:00。仍未有消息更新

邊撚個信呀屌你老母

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知真定假

吓..... 唔撚信

都係果句推到事主出嚟報平安

目前都係得一條綁架片 個女仔喊晒咁口 叫人點信？

今日出嚟扭曲721

想問大家會唔會相信黑警咁撚好心幫市民搵女？

姐係綁架

原來帶返屋企要咁樣俾警察壓住走？
細路女要受咁嘅痛苦？

佢依家又覆話事主成日唔返屋企搵唔到佢
又話應該會送入女童
暫時當佢fake news先

pish

灣仔綁架一開頭都係話唔關社運事件

黑警可信性完全係零

係咪呢個?

幫推

係 我都係現場

佢話同社會運動無關仲可疑

講真 個個都想真相係事主真係離家出走 唔關社運事
但一日未確實 都要推到佢無事為止

推到個社工出黎
今日我係現場 應該有個勸佢返屋企既人就係社工

屌你老味 721當日連登12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗

女仔個名好似係蔣英晴(讀音）
天水連線admit話會打去元朗狗屋搵人

希望蔣小姐平安

少少野係度屌一餐
自己知係狗嘅說法咪得

姦啦

CLS公然綁架

你小心俾人咬係鬼

唔好引用PLZ

你老母被綁架都叫小小野？無人提撚有人知係狗講法呀你自己無諗住fc唔緊要 你咪扮一手料坤其他會去fc嘅人

run緊個文宣page
用有幾個人dm我話係佢同學
事主幫自己改咗個名叫蔣英晴 真名叫葉慧如
經常唔返屋企
睇嚟應該大機會係失蹤人口嗰個講法

推！！

其實日日都有好多單，呢單係正今日下午6點，單單都話唔關事

真唔真啊 又的確，又大概，又應該
等陣會唔會改口話運動係sport咁解

係狗既說話就唔使理？呢班聲稱唔關事既疑似手足更應該關注

？

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

就十一點

push push push

仍未有新消息

其實TG谷果邊已經大把人講過如果引述的資料係源自不可靠來源
例如"涉強姦示威者的香港狗方
呢個係一定要備註

上次捉女公務員都話唔關政治事, 結果就係比人篤爆
特別關注敵方報的料呢個係基本功唔錯得

抗爭果d應該會好醒 講名講中學嫁

呢個唔似

好心你有啲腦啦
一個人俾人拉，唯一知當事人發生咩事嘅方法係咩話？
問狗同pprb 囉
出咗個第三者自稱案件當事人同社運冇關，你信唔信呀？
自己係咪冇撚咗個腦唔識分點樣先可以fc呀？
再唔係你話俾我聽呢啲野點樣可以fc呀？

搞咩

推一推先

有冇人知佢宜家點

手足

有冇片阿 名又冇樣又冇

推 希望冇事

炒左一年車啦兒登

國際線有任 請每日推Post

推呀

推 推 推 推

屌呀

入境女手足被狗捉 一開始都話唔關社會運動事

呢個？

推 希望平安!

交返個人出嚟啊仆街黑狗

pushhh

Reddit upvote ⬆️

可能人哋衰偷野呢？得條片點知係咪手足

網上流傳被帶走少女
警方回覆：
事件與社會運動無關
亦非犯罪逮捕個案

如事主閱得此信息
請聯絡我哋報平安

聯絡天水連線：@tswcbot
(source: 天水連線．官方頻道）

唔關政治又唔係犯法 你覺得捉佢做咩

深夜一推

救命post推咗先

連登好撚多證據撚信黑警俾死因庭嘅證據，證明陳彥霖係自殺

希望事主平安無事

鳩痕

Btw 點解天水連線咁撚廢

Push!

的確係，有冇人可以取代？

差佬話佢係失蹤人口，捉佢返去差館等屋企人接
但好似未有屋企人出聲證實

再推上熱門

當街當巷綁架少女

出兵出差人都係政治既延伸

點可能唔關政治事？

就係要推到知咩事

唔好過幾日又有浮屍墮樓....

音訊全無

2020年狗同pprb都信真係唔知邊個無撚腦 如果第三者有證據證明點解唔信？
屌你老母叫你寫到明係狗講嘅未fc好撚委屈？你fc唔到就代表可以當班狗講嘅嘢就係真相呀 有無綁走到受害人被綁嗰時係咩情況搵目擊者確認下先講都得掛 你咁撚信班狗信埋721係林卓廷暴動啦弱鳩智咁

如果有第三者證明呀嗎
如果呀嘛 咁有冇呀？
而家咪同你嘈緊冇嘅情況之下信唔信狗囉
狗唔可信呀，可以點？
你親身去狗署逐單問人fc呀？
係度糾纏呢啲濕尻野唔知做乜
你自己都知架啦，由第三者講出黎都唔會有fc, 你有腦思考架嗎
現實啲啦，同你嘈都廢撚時

過咗一日都係冇消息

你條撚樣真係on79 鳩up咁撚耐原來係因為你自己信狗就要全世界都跟你信 你狗黎架？全人類唔撚信你地你嬲呀？
講埋啲乜柒fc唔到就要信狗如果你fc唔到就咪撚報 一係就打明未fc 你條撚樣諗下係咪講清楚咁撚難啦 仲要係到嘈班狗可唔可信 弱撚智

推 仲未有最新消息

推啊

係咪suck channel 有關

PUSH

搵到未

推推推

有冇消息

冇

呢個唔係入境手足咩?